   1. Vem är känd som "The Rocket" och anses vara en av de största ishockeyspelarna genom tiderna? 
   a) Wayne Gretzky
   b) Sidney Crosby
   c) Mario Lemieux
   d) Bobby Orr
   Answer:A

   2. Vilken planet är känd som den röda planeten? 
   a) Jupiter
   b) Mars
   c) Venus
   d) Saturnus
   Answer:B

   3. Vem är känd som "The King" inom rock and roll? 
   a) Elvis Presley
   b) Chuck Berry
   c) Little Richard
   d) Buddy Holly
   Answer:A

   4. Vilket år hölls de första moderna olympiska spelen? 
   a) 1886
   b) 1896
   c) 1906
   d) 1916
   Answer:B

   5. Vilken kemisk förening representeras av formeln H2O? 
   a) Kolmonoxid
   b) Väteperoxid
   c) Vatten
   d) Koldioxid
   Answer:C

   6. Vem är författaren till boken "To Kill a Mockingbird"? 
   a) J.K. Rowling
   b) Harper Lee
   c) Ernest Hemingway
   d) George Orwell
   Answer:B
   
   7. Vilken sport utövas på Wembley Stadium? 
   a) Fotboll
   b) Tennis
   c) Rugby
   d) Basket
   Answer:A

   8. Vilket år avslutades det amerikanska inbördeskriget? 
   a) 1863
   b) 1865
   c) 1870
   d) 1880
   Answer:B

   9. Vilken subatomisk partikel har samma massa som en elektron? 
   a) Proton
   b) Neutron
   c) Positron
   d) Meson
   Answer:C

   10. Vem var den första kvinnan som flög ensam över Atlanten? 
   a) Amelia Earhart
   b) Bessie Coleman
   c) Harriet Quimby
   d) Jacqueline Cochran
   Answer:A
