   1. Vem sjunger låten "Shape of You"? 
   A) Ed Sheeran
   B) Taylor Swift
   C) Bruno Mars
   D) Adele
   Answer:A

   2. Vilken artist är känd som "The King of Pop"? 
   A) Prince
   B) Madonna
   C) Michael Jackson
   D) Elvis Presley
   Answer:C

   3. Vad är Rihanna's riktiga namn? 
   A) Robyn Fenty
   B) Rachel Fenty
   C) Regina Fenty
   D) Rebecca Fenty
   Answer:A

   4. Vilken låt är inte skriven av Beyoncé? 
   A) "Single Ladies (Put a Ring on It)"
   B) "Irreplaceable"
   C) "Halo"
   D) "Umbrella" (med Rihanna)
   Answer:D

   5. Vem är huvudsångaren i bandet Coldplay? 
   A) Will Champion
   B) Jonny Buckland
   C) Guy Berryman
   D) Chris Martin
   Answer:D

   6. Vilken artist vann Eurovision Song Contest 2018 med låten "Toy"? 
   A) Loreen
   B) Netta
   C) Duncan Laurence
   D) Conchita Wurst
   Answer:B

   7. Vilken artist är känd för låten "Rolling in the Deep"? 
   A) Beyoncé
   B) Katy Perry
   C) Adele
   D) Taylor Swift
   Answer:C

   8. Vem är känd för att vara "The Boss" och fronta E Street Band? 
   A) Bruce Springsteen
   B) Bob Dylan
   C) Tom Petty
   D) Neil Young
   Answer:A

   9. Vilket album släpptes av The Beatles 1967 och anses vara ett mästerverk? 
   A) "Abbey Road"
   B) "The White Album"
   C) "Revolver"
   D) "Sgt. Pepper's Lonely Hearts Club Band"
   Answer:D

   10. Vilket land kommer bandet ABBA ifrån? 
   A) Norge
   B) Sverige
   C) Danmark
   D) Finland
   Answer:B


