   What is the chemical symbol for water?
   A) H
   B) O
   C) H2O
   D) CO2
   Answer:C

   Which planet is known as the "Red Planet"?
   A) Venus
   B) Mars
   C) Jupiter
   D) Saturn
   Answer:B

   What is the primary function of the heart in the human body?
   A) Pumping blood
   B) Digesting food
   C) Filtering waste
   D) Storing oxygen
   Answer:A

   What is the process by which plants make their own food using sunlight?
   A) Respiration
   B) Photosynthesis
   C) Transpiration
   D) Germination
   Answer:B

   What is the smallest unit of matter that retains the properties of an element?
   A) Molecule
   B) Atom
   C) Cell
   D) Compound
   Answer:B

   What is the Heisenberg Uncertainty Principle related to in quantum mechanics?
   A) Speed of light
   B) Particle acceleration
   C) Electron position and momentum
   D) Nuclear fusion
   Answer:C

   In genetics, what is the term for a sudden, permanent change in a gene?
   A) Mutation
   B) Hybridization
   C) Translocation
   D) Codon
   Answer:A

   What is the boiling point of water in Fahrenheit?
   A) 100째F
   B) 212째F
   C) 32째F
   D) 0째F
   Answer:B

   Which gas do plants absorb during photosynthesis?
   A) Oxygen
   B) Carbon Dioxide
   C) Nitrogen
   D) Hydrogen
   Answer:B

   What is the powerhouse of the cell?
   A) Nucleus
   B) Ribosome
   C) Mitochondria
   D) Endoplasmic Reticulum
   Answer:C


